好暖呀我隻腳。。。。。。。。。。。。。。。。

雙腳好似中學雞

好撚臭

巴打幾時唱歌

屌你老母